1/10 希慎已出公告唔開

P牌出PO無人理呀
幫手推上去呀

byulharang pish

10.1仲死城過農曆初一

會唔會連7.11 OK依啲全部唔開？

atm無$㩒？

普天同慶

大條道理放假

Push

-國際戰線優質文宣-

【香港反修例運動時序記錄（英文）】

包含幾個月嚟重要事件同影片集合、分類，黑警暴行一目了然
FB / Twitter / Reddit 立即分享
多你一個好多！

10.1 銅鑼灣死城

呢次真係國殤